你哋通常會講邊個？

好嬲
着晒燈